如果真係有白衣暴徒除左要除暴安良仲有樣野好緊要

打阻膠